張建宗十年來為香港人做過d乜？

搵極都搵唔到工

blame the victim是好多問題的解決方法

就係做唔到野先搵佢做呀嘛

呢條撚樣，睇佢做政務司司長個樣飄飄然

去醫院探死傷者

為亞視出一分力

1.殘疾人士兩蚊搭車
2.最低工資立法

做 官商勾結 利益輸送 既中間人角色

極其重要

失業人士都應該二蚊，政府有清晰失業定義

由教育局開始 條友冇咩存在感 而家碌到上政務司司長

紅字係佢所做過嘅野